屌 支那都拎到補貼。。

有補貼真的很開心

樓主on9 上埋啲大陸網

我frd同我些牙

你仲on9, 無樓主你仲on99俾人剝削緊都唔知

本帥

做所謂港漂做到學人拎津貼
全世界得香港政府咁撚戇鳩同街派錢

香港政府以賣港為榮

我真香港人 翻學近啲 乜都冇得拎。。
點撚解佢地有得拎

可恥

嬲呀

根撚本未夠七年未學識融入本地社會就應該乜柒都無得拎

小妹嬲到嘔咗

吊你老母 垃圾政府

連天水圍返中環既打工仔都拎唔盡
你話啲津貼係比邊個架啦？
水貨客同雙程蝗囉

我先拎到廿幾蚊

香港政府補貼遊客?乜野邏輯黎屌你老母

政府出賣港人為榮

補貼水貨客
發過豬頭仲有補貼

我都拎唔到

推

屌真係好撚嬲呀
交稅d錢就係俾哂呢班垃圾
真一仆街黎
呢班拎補貼既水貨客雙程蝗下世落地獄啦

一出呢個計劃已經知係用黎補貼水貨客多嫁啦

香港正苦是為強国人服務的

成個狗政府拎納稅人d起埋垃圾建設都算
依家仲要拎納稅人d錢去補貼d死大陸狗
大家好快去再占據中環啦，依個政府要不得

香港政府俾狗屌攞香港人啲錢派大陸人

成堆蝗蟲殺到埋醫護到先肯出聲 太遲了

日日過海翻工一蚊都拎唔到
支那蝗做水貨客都有得拎補貼
究竟呢個補貼計劃係補貼邊個
攞香港人錢貼俾大陸人？

而家完全唔敢想像香港既未來
講普通話 尖沙咀唔單止蝗,仲有蝻
每日出幾單老強新聞,然後所有香港人既資源都分曬出去
10年前搭地鐵幾逼都唔洗會等兩三架車
而家香港站尖沙咀太子呢啲6點鐘你唔等返三四架車都上唔到

日日過海都冇真係好撚誇喎

深圳關都未過可以嘟東鐵3蚊減免

有乜撚野可能遊客都有...

政府係on9

香港人拎$4000就搞呢搞路先拎到
交通津貼就周街派

我屌

垃撚圾政府除左賣港奶共仲有咩識？

真係嬲撚咗，香港政府on99

由1997年開始乜撚政策都係垃撚圾

屌你老母死全家

點解會一蚊都無

周街都比佢地嘟到 幾方便

支嫖圈

我都嬲撚咗
我連補貼都拎唔到但佢地就有！

我地啲稅係拎黎補貼啲蝗

呢個補貼根本益水貨客

不嬲都話資助啲死走私支那狗

其實本身個補貼計劃一推出黎
無任何審查 又無身份辨認
早就估到會有呢個情況出現

所以之前仲有人讚車費補貼好過關愛$4000
真係笑而不語

惗到生意做
向遊客推免費借八達通服務
每個月一張都賺番300都幾和味

香港政府不嬲賣港

中國香港省

港狗政府根本用來補貼水貨狗

跨境學童fatfat

橡皮圖章點會服侍港燦呀？

屌你老母我日日撘閪鐵都冇補貼
啲大陸人就幾百幾百咁拎

每日天水圍番太空讀書，嗱得15蚊

我都唔明點解大陸人有得拎.....

係咪走水貨啲仆街黎

香港立税人很怒

遊客點會搭到咁貴呀

7年都未必融入到 劣根性呢啲野話改就改咩

佢地有政府補貼零用錢

M記一個餐都買唔到

咁可以點

垃圾政府

又益佢地

陷家剷另類輸送支那人
完全冇撚為香港付出過又 lum 福利

香港搞呢啲嘢一定係衰到無朋友

選擇一
人人都有得拎，但大陸人水貨客乜人都拎到

選擇二
只限有需要人士可拎，但用過千萬行政費加麻撚煩手續

香港政府無第三條路行嫁一定
好弱智

好似有八達通就拎得到？

每個月洗成300幾搭車番學都攞唔到
唉 益佐班蟲

有心嘅可以招標整部新智能身分證拍完卡再拍八達通拎補貼

謝謝凱哥，比心。

屌你老尾，你班港共政府連埋屋企人落地獄啦

一推出好似已經講益水貨狗

睇下大陸人幾踴躍領取$4000、交通補貼福利

再係咁落去唔想移民都唔得

垃撚圾政府 淨係識幫住啲支那人 嘥9哂香港人啲錢 dllm

大家俾心機搵機會移民吧啦

今日去ok拎津貼，個呀姐話你就好啦，收成百蚊，大佬好似講到我無比錢咁

常來香港的朋友有福啦
但住係香港嘅朋友就冇福

屌你老母，遲撚啲香港淪陷，香港人交咁撚多稅，乜撚津貼都攞唔到，益曬班蝗蟲 多謝你呀林鄭

公帑補貼外人係戇居，但如果只補貼香港居民，會唔會又搞到$4000補貼咁煩？

咁你都可以走水貨格，你唔夠膽之嘛

支持今年老綜3糧
再cut醫療開支，
額外dse考試唔洗錢

一早就應該諗多小小
只是資助已登記的個人身份的8達通 而已不接受非本地人出個人8達通
到時D人就不會影分身 無限拎 同埋咁多年香港個人8達通 已經好普及
小童 同 老人家 正常 有資助 都唔會超出$400 車錢
計劃主要目標上班族 不是水貨客

梗要有人上蚑那網探吓情報㗎喎
你唔撚識打情報戰收吓皮先啦

呢單野明益水貨狗

on9香港政府
根本應該幫所有香港居民換晒做個人八達通
淨係個人八達通先有補貼攞
而家班垃圾支蝗水貨客一人攞幾張八達通 拍夠一張就攞第二張
喺度呃政府補貼

睇完真係好嬲，真係香港人就拎唔到
交稅去補貼外人，真係吊你老母

俾人地分享係好
又唔洗親自上支那網
費時污染

如果咁做
我肯定到時話一定要個人八達通好煩
收集個人私隱之類

上限set 低啲就真
我新界返港島都拎唔夠200
唔係過關或者坐船真係拎唔足

已經挖空緊庫房
等d錢冇晒香港你鍾意獨立都冇問題

我屋企人日日翻工過海都拎唔足
啲蝗就就水貨賺得黎仲有補貼

可能會見到啲同胞排住隊嘟

好呀，搞到1984咁仲好

所以咪話 香港冇得救架啦
香港人應該同支那人鬥拎香港資源 去學可以移民既科 打份工唔駛交稅既
學到咁上下技術移民走左去 為其他國家效力打殘支那

拎4千 都出賣個人資料啦
D人 出apps 拎$10 現金券 港豬咩資料都填晒比人啦
呢個最直接隔絕支那人 拎香港資源 又會要政府額外行政費

如果獨立邊會預仲有錢剩

應該負債建國

支那一落黎咩都有得拎啦 何止果丁點補貼啊
教育 醫療 房屋

我成日坐紅van
應該乜都拎唔到

港漂圈試過拎連登啲嘢出po
話唔定已經有人望緊post
又有新素材

我住香港反而乜撚補貼都拎唔到

啱啱行過OK
有個蝗婦拎住一疊八達通拎交通津貼

講黎講去其實係管理層無能，諗野唔周全，永遠見步行步，香港人做管理？得淡笑

屌你老母
4000又食哂
車津又食哂

返工交税，食屎

幫哂啲同鄉拎

用香港人既稅去貼落黎玩既煌，真係笑大人個口

點做到過海番工都無？
你過邊條海。。。。

走私水貨客或成最大贏家

呢個政府真係垃撚圾

一日2程先10幾蚊，無我覺得好正常，但益曬班煌就好唔据

換個人8達通唔洗行政費咩，跟住8達通公司轉個手又賣我地啲資料賺番筆，地鐵真係彩你都傻

屌你老母，一睇就知你係支那新移民啦

香港人福利比支那狗用
正常香港人都屌哂鬼，係支那新移民先會學你咁撚款

天真

就算你負債, 都唔會比你獨立

參考貴州, 甘肅 呢D窮省
又窮又落後, 但中共一樣唔會比佢地獨立

中國人 心態一向都係覺得國土越大, 國力越強

咩唔周全??
政府 一向都係賣港, 做呢D事好正常

真係蝗蟲嚟

300蚊依個門檻原來係用黎篩走香港人
正正常常就算過海返工都係攞得返廿幾蚊
班蝗日日坐跨境車就攞足晒，FAT FAT

日日搭紅van過海，一程十幾蚊
一蚊都攞唔到

水貨客先最多
一程來回五十幾六十
日日跑幾轉
爆左千六就用另一張八達通

點解遊客都有得拎

唔好俾班煌用8達通就最好，反正依加通街都支付寶，用番佢地個支付寶啦，一係就買飛

而家Ｄ大陸人就好似寄生響香港咁
著數就攞盡,查又查唔到出黎

記得4000只係抽查
姐係有機會係唔合資格都有?

咁紅van唔收八達通都冇計

應該立即take out所有過境鐵路同過境巴士無得回贈

獨立無把握
唔比獨立都無把握

係朱仔成咁把炮
話唔比就唔比

唔係我把炮, 係中共把炮

我只係將中共既心態講出來

會唔會啲蝗個個都知呢個政策之後
再落多啲香港
反正我地倒貼佢地車費

中共wfc

倒米你就叻

咁你唔去搞革命?? 你是否在倒米??

九唔搭八

立完稅啲福利唔係自己用

4000蚊填表攞又屌，而家就咁攞又屌，想點能樣呀

你都戇撚鳩鳩
重點係佢地憑咩拎呀
我交稅係拎來補貼佢地？

純粹係人為錯誤，唔好講到好高端咁

問題香港咁多即日非過夜旅客 水貨狗
實係益晒佢地

無嘢好講 香港政府好嘢

所有過境第一程係關口上車既都唔撚計 返大陸既都唔計咪得

屌你 我日日番工又要交稅都係拎得$25
佢地黎亂港就拎得多過我
點解政府賣港賣得咁出色

根本係政府企業(港鐵)同選委(車船公司董事)用大家血汗錢(庫房)搞出黎嘅促銷活動
呢啲私相授受行為去到北歐已經當貪污或不公平競爭處理，正常民主國家一定嘲笑呢啲補助條件

到時政府就會話 有啲要北上工作嘅香港人

補貼水貨客 辛苦啦

嗰班深圳日日黎香港做代購班乞衣， 已經走私逃稅，低買高賣，依家政府貼埋交通費

屌你老母都痴撚線
非永久居民都有得拎? 好撚野

屌你老母 取消個交通補貼算啦
香港人搭車返工返學就拎果幾十
大陸人黎買奶粉就拎幾百

香港人可以繼續忍到幾時

限制個人八達通啦屌

香港人仲算唔算係人
比人㩒住黎搶都繼續不了聽日要返工
人唔應該係咁生活

屌 好撚嬲

成個計劃都真係幾撚戇鳩 我日撚日番學搭車 出去兼職 屌你老母補得十蚊 係十蚊呀屌
大佬本身生活梗係搵最平最近個啲架啦 根本香港人攞最多咪幾十蚊 一撚定係深圳班撚樣攞最多

瞓撚醒未呀你

屌 痴能線 遊客都有得拎想點撚樣呀

交通津貼=14億蝗分餅
香港人找數

屌你老母支那狗

搭地鐵 北角翻牛頭角

正一冚家剷大陸人全家死啦

本帥？
邊撚到帥啊睇撚過

無撚腦

大佬呀 人地重點係講緊支那人拎盡著數霸香港人資源 支那人走水貨都拎到八達通津貼只係舉個例子 你講乜鳩「咁你都你都走水貨格」 就算我走埋水貨都阻止唔到支那人拎我地資源

你明唔明呀 唔明就「好行」夾唔送了 番上大陸啦你

要解決呢個問題

全世界得香港政府咁撚恐怖 特登送錢比人奶共
dllm政府全部高官不得好死

唔好交囉咁撚叻

唔上下又點知大陸人黎香港鐘意去邊
特登唔去避開佢地

係香港先會有呢啲咁垃圾既政府
對香港心已死

今日返大陸, 車上面啲大陸人都講起呢樣野, 仲以為係響香港返工/住嘅添

要比大陸人更無恥先得。

同埋技術有困難
因為八達通公司實際上係唔知你嗰程車由邊搭去邊，只係知道做金額
如果要排除過境車程，需要喺地鐵同巴士嘅收費系統改動

你肯定
轉乘點做
司機點解要襟方向
未到果個站唔當轉乘扣費架

轉乘優惠做你嘟卡當刻睇返你張卡上面嘅紀錄去計，唔會即時上八達通公司

八達通係offline 系統，每一下嘟嘅紀錄唔會即時交上去

而最終交上去嘅資料只係每一程車資嘅金額，唔包括起點終點等

仆街香港無得救了

龜鐵金魚缸部機一拍就知你邊到入閘啦

但係到計數交數嗰下唔同架嘛

不為非不能，只要另set過境交通補貼上限就得

要做就實做到嘅，不過應該要改唔少嘢囉

上面個啲交通開支400蚊都唔夠 冇得拎好正常姐

本身都覺冇得拎就算
但係啲蝗唔係香港人憑咩拎到香港嘅福利

班賣港垃圾一早就係想咁吸引多啲大陸狗落黎

有無巴打可以clarify下係咪只要八達通坐車就有得拎?搭上大陸嗰程都計?

全部計

唔會諗住港漂圈入面D人會適應香港生活掛?
佢地有自己生活圈子, 係同香港唔同隔絕左
佢地唔會去學習適應香港文化生活
有好多人落黎好多年都唔識講什至未識聽廣東話

技術上絕對無問題
本身張8仔每次做mtr transaction 都會log station no
計錢嗰陣絕對可以exclude 左兩個關口站
另外佢應該係直接向巴士小巴mtr 拎數而唔係睇八仔log
所以技術上係無問題
只要係政府個補貼server set 返d rules 就ok

有心check 實得
$2 津貼一樣要計數, 交通工具+八達通要同政府對數
點可能求撚其

而且$2 乘車係有分段收費, 唔係就咁交個大數就得
要有lump sum, breakdown
唔係話有100個人用2蚊優惠乘車就交上去問政府拎錢

已經捉過小巴車主自己狂啪2蚊既可疑交易

如果真係咁就做到嘅
睇八仔log就唔得

兩蚊唔難捉嘅
見到有一堆卡係咁喺幾架車大量兩蚊都叫有可疑

香港人返大陸做野唔計得?
大撚把人日日返大陸做野架啦
一定係水貨佬?
利申、香港大陸經常兩邊走既工程撚

好簡單，限咗用個人八達通就得

$2長者一樣可以做，不過偏偏政府唔會諗資源可以點善用

八仔個log memory 得幾k
邊會記得晒你去過邊